鶳須知，希望大家睇一睇

琴晚發夢嗰陣研究咗香城Online打卒仔嘅一套戰略想同大家切磋一吓，希望有玩嘅巴打可以提供一下意見

而家基本上每次副本活動都有機會發動技能－鶳，我發覺除左技能發動者之外其實村民都可以做多少少將神獸進化去提升清怪速度

鶳發動者
以下注意事項無論你係近戰愛好者用拳套，飛腿甚至乎係武器使用者；抑或係魔法師都適用。
１）服裝加成：想靈活運用神獸的話一定要著適合嘅裝備－一定要全黑由頭遮到落腳，最好連眼同耳都見唔到，因為黑色對呢啲卒仔係有攻擊加成。

２）戰鬥技巧：天下武功，唯快不破。記得快速進場，攻擊，然後撤退。有研究指出Hit and Run打低敵人成功率係高達百分之九十（因為會有其他人執雞）。

村民
村民其實唔係只食花生嘅一群，佢地都有角色可以參與。
一般冇攻擊力嘅村民可以做兩樣嘢。
１）拉開中立角色－阻膠：
打卒仔嘅時候阻膠經常會企係主角同埋敵人中間，嚴重阻礙遊戲進度。為左保持良好遊戲體驗，一定要拉走阻膠同將佢哋靜音以確保舒適及流暢遊戲體驗。

２）將開身體（物品－雨傘）阻擋鏡頭：
道理同上，為確保遊戲性，一定要盡一切方法提供完美場地供鶳發動者快速成完任務。阻擋鏡頭時唔需要對Cam man動武，佢哋係呢隻Game嘅中立角色，大家玩好自己嘅角色就足夠。
聽聞鶳發動者俾鏡頭捕捉到就會扣血甚至乎死亡。當技能發動者Game Over村民都係要一齊被殺，切記！

最後祝大家武運昌隆，盡早爆機。
以下開放討論遊戲攻略

有無人打機

希望受傷義士大步檻過

推

Push